司徒華先生是香港推動普通話的旗手！

所有大中華膠都係

垃圾